喂！想幫手嘅入嚟啦喂！

【美議員炮轟中共】

美國議員強烈反對中共利用宣傳機器推缷疫症蔓延責任、阻遏疫情消息、驅逐記者。

多到入唔哂task！快啲幫手啦 @TwitterHelpBot

參議員

Josh Hawley
1.
2.
3.
4.

Senator Hawley Press
1.
2.
3.

Marsha Blackburn
1.
2.
3.

John Cornyn

John Kennedy

眾議員

Elise Stefanik
1.
2.
3.
4.

Jim Banks
1.
2.
3.
4.

Matt Gaetz
1.
2.
3.
4.
5.

Will Hurd
1.
2.
3.

Mike Gallagher

Michael Waltz

Ted Yoho

Ron Wright

Denver Riggleman

Tom Rice

Vicky Hartzler

Lance Gooden

Greg Steube
1.
2.

Seth Moulton

Bill Johnson

Kevin Hern

Guy Reschenthaler

資料來自
大家睇翻呢個channel

推